9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年2月25日）︱ 警撰英文控罪書現低級錯誤 裁判官嘲「小學生都知」下令修改

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年2月25日）︱
警撰英文控罪書現低級錯誤 裁判官嘲「小學生都知」下令修改︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.79M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======